唉勇士咁撚勁輪住爆

速龍要收皮了

足球Fans睇玩具你羞唔羞恥